阿塞拜疆與亞美尼亞外長據報將到華盛頓晤蓬佩奧

阿塞拜疆和亞美尼亞自上月底在納戈爾諾-卡拉巴赫地區衝突，雙方互相指責在簽署停火協議後，仍然發動攻擊。兩國外長據報將會在當地周五，前往華盛頓與美國國務卿蓬佩奧會面。美國國務院對此未有作出回應。

路透社報道，亞美尼亞總統薩爾基相接受法國傳媒訪問時，指責土耳其支援阿塞拜疆，破壞地區穩定，同時亦不主張俄羅斯的軍事干預，令納卡地區成為「另一個敘利亞」。

兩國衝突至今造成超過700人死亡。俄羅斯外長拉夫羅夫早前呼籲在納卡地區衝突各方，停止對抗思維。

美國：下？唔係應該見俄羅斯咩？

見左2次

呢個十月太多驚奇啦掛

去比元帥照肺？

擺和頭酒

Nobel peace prize

重演金仔文在寅握手行婚禮